劉細良（18）：(中文字幕) 共產黨在香港現真身； 保安局人選為何都是入境處出身？； 中聯辦干涉港務 《基本法

#劉細良
劉細良（18）：(中文字幕) 共產黨在香港現真身；
保安局人選為何都是入境處出身？；
中聯辦干涉港務 《基本法》變中共家法；
打擊泛民兩個重大政治目的 |
2020年4月22日 | 珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
45K subscribers
#劉細良 是香港資深媒體人、前中央政策組全職顧問，曾參與創辦主場新聞，和陶傑等人並稱為「香港才子」。

一、中聯辦干涉港務 《基本法》變中共家法 01:10
二、保安局人選為何都是入境處出身？ 03:40
三、中共怕香港攪炒 嚴控各領域 05:50
四、打擊泛民兩個重大政治目的 06:13
五、新疆模式製本土恐怖主義 警內部有不同聲音 08:09
六、香港人不需太悲觀 中共旨在試探 19:11
七、共產黨首在香港現真身 意欲何為？ 23:12

💦梁珍18年香港記者辛酸史： 👈🏻

訪問日期：2020年4月21日
記者：梁珍
攝影：王偉明、小龍
製作人：LN

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com